義士屍體相,大家認下樣

對唔住義士🙏🙏🙏要放大你張相

希望義士早日安息🙏🙏🙏🙏

大家搵下影片有邊個義士同佢髮型/ 輪廓差不多

rip

推

推到大家搵到佢身分

咁樣好難分到

眼部附近好似有被人打到瘀黑嘅感覺

屌 後生仔 香港人樣

有冇方法透過現場所謂既家人
了解情況

所謂既家人係咪被禁聲

Rip

RIP

Rip希望義士可以沉冤得雪

我相信義士會明白

好明顯係滅口

中共一定唔會放過佢地

返返下工喊撚左
黑警填命

一定要認到身份呀！

安息啦

呢張會唔會清楚少少

有冇人識佢呀

耳仔無流血？？？

似唔似
原po金水不過del咗唔知係咪報咗平安

願安息

口係白泡/牙/定係乜？

演員

點解好似有d似係咪我眼有事

RIP 義士

安息吧 手足 希望你在天之靈 可以真相大白

rip 手足安息

手足安息

RIP?
我屌哂你地咁多個老母啊！！
六月飛霜啦，你一句RIP就可以令手足RIP
咁仲抗唔抗爭！？

預言屍體發現 望炒車

條眉貌似義士整齊同濃啲 但始終相太朦 好難作準

面形真係似

似唔似15 歲定13 歲失蹤嗰個，
呢個清楚好多

好傷心

Push

似....

臉係咪被人打傷

好明顯唔似13-15啦
打低都廿歲

條眼眉唔係好似

標準義士樣，一定係被自殺

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我係到諗
如果POPO叫我去認屍
就算我好嬲但係如果冇實質證據去指證係POPO謀殺
我係咪會比POPO人告誹謗/妨礙司法公正
所以點都要講係自殺

我佛慈悲...
班人遲早有報應的。

幫手搵人

屌...對眼...我接受唔到啊屌你老母

呢個似唔似

普通人都覺得唔正常

全黑..RIP..

RIP.....
好撚嬲好撚心痛....

義士，請安息
香港人要加油為你沉冤得雪
黑警死全家

RIP ......

RIP 香港義士

有冇死者朋友啊？

似唔似

留意下身邊既朋友有冇突然搵佢冇回應, 或者不尋常藍剔不回

死黑警 我屌你老母！！！

Rip
我都好淆底 幫唔到義士報仇

似白泡？

Rip心好痛

push

大家要繼續堅持五大訴求，對正始作𠋀者暴政問題，手足的犠牲絶不會忘記！

推呀
希望過幾日唔會有咩家屬傷人過度而自殺

死者家屬
死者靠你報仇
要還個公道畀佢
我知而家嚟講好難搞
但無可能畀佢死得不明不白
你哋要盡可能爭取曝光
亦都係求生方法
真正沉默嘅係死人
大家都好明白
而家公開一切企出嚟先係自救方法

預言屍體發現 望炒車

請大家大力推返呢個post 上熱門！

title 應該加個「慎入」

義士
手足
安息

其實D 相唔恐怖
慎咩入

對唔住

似畀人打到口腫

最後露面時衣著呢

搵班狗還命

又係黑波鞋

保重

上面條眉濃啲長啲
眉頭同下面小朋友眉頭位唔一樣
個鼻都好似唔同

[集思廣益] 遍地開花，點樣拎國際頭版??

盡量推，希望有人知道死者身份

手足，黑警對你做過嘅野，佢地一定要還返哂，無一幸免。

rip手足安息

俾人打到咁樣。。。RIP

唔似，耳型都唔一樣

義士 RIP

推到有人認到呀
就算冇朋友
舊同學同事街坊保安鄰居都有掛

手足你死得好慘呀

rip..

認得你啦三毛 過主啦

呢個幾似，求FC

你死全家呀仆街

浸死塊面點會咁傷

我哋要繼續出嚟 如果唔係對佢哋唔著

source?

rest in peace

幫推
義士自己都想我地揾出真相！

我都覺得條眉唔太似
死者條眉好似齊啲 同埋尾果到彎咗下
個司機就好散啲粗啲短啲咁

樓上有人講， 有人話似有人話唔似

邊度講

懷疑被自殺麻煩集中討論，唔好洗左熱門版，推左行動post未？

好後生

自殺會自己打腫隻眼申直雙手跳海？

其實無個輪廓好難睇，眉可以修幼。。。。

RIP....

係 張相仲要好濛

似呢個

唔好諗住靠家人，佢地未必出到聲

願安息

尾果到彎咗下，有可能係濕左水姐
眉粗短，d黑警可以做手腳

推 死要有真相

推 手足rip

見唔到有人講喎

Rip..

之前爆眼女義士，

fb都有假『呀哥』啦，

你點證明你講d野係真？
我都可以講既就係，死者自己都唔會想死得不明不白

點証明? 你話係就係?

我記得上次秀茂坪

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

未必禁聲，好多時後生仔女出去發夢都會暪住家人。
黑警就係睇中呢樣，死左都唔會有可疑，咁先恐怖

義士對唔住⋯

覺得好似之前黑警偷用義士ac上黎澄清咁

五大訴求之一
釋放所有被捕義士。。。
結果黑警既做法係
將佢地殺哂
再棄屍 被自殺 冇可疑
完

又會咁岩全身黑衫黑褲黑鞋.?

日日都有浮屍，點解警察可以日日咁樣殺人

屍體好彩未發漲
有識佢嘅朋友 麻煩幫手認一認
Rip 義士
你班殺人兇手 等天收

推..RIP

。

希望可以沉冤得雪

你咩事姐
人地講句RIP就等於唔繼續抗爭？
咁都要俾你屌老母

隻眼有傷口 好嚴重

rip 早日安息
光復香港 時代革命

家屬邊到夠膽講真話
你話我9up都咁話
講完等陣人間蒸發左

你起碼都要俾番個來籠去脈睇下可唔可信先。

[Updated] 黑警狗竇集合

不要放過他們

So can you answer me, how our friend can be RIP by your words “RIP”?
死者未有人為佢平反
冇人知道佢死得有幾冤
卻得到了很多的RIP呢

真心似

推，搵出真相令義士安息

今次係不幸被自殺呀嘛
自殺會自己打腫隻眼申直雙手跳海？
我上面都講左fb都有假『呀哥』啦，
你點證明你講d野係真？seed？
求其上黎講『朋友個朋友』就當事實
大家無視佢啦屌

就算有屋企人都好，依單野都好有可疑
1) 有人早一晚見過成大班狗係度做野(荃灣個頭又無活動，無啦啦咁多狗已經有問題)
2) 屍體伸直哂彊硬哂好奇怪(你諗下當個人識唔識游水都好啦，由清醒都窒息個段期間有無可能唔爭扎，如果有爭扎，咁又有無可能咁樣個人直哂?)
3)流血水個單，有解釋話會七孔流血個D情況，但流既血會流咁多?

未計點解咁快搵到家屬，家屬又咁平靜個D疑點

你話一兩點可疑就係大家FF姐，咁多可疑地方就好有問題

後生仔，唔過30

一路好走

咁你想點呢？
你有更好嘅方法？
依家有人話唔埋 唔想幫死者平反？
你咁樣屌曬人老母又有用？

RIP \|/

死者義士應該唔會介意
好過自己死左無人知

傷到咁黑警重要話無可疑

唔太似

留意返
殺人犯出現係23/9 約17:00前

等天收又over左
而家出樣起碼多條線索
義士自己都想真相浮面啦
義士自己點會介意

似
不過死者死果時係長褲
有保留

如果呢件事唔係你地所想，你知唔知呢幾張相會對佢既家人傷害有幾大？

唔知 我都想人佢屋企人出嚟講吓

空ac

如果真係咁，連登仔唔會介意用任何方式致歉。

咁隻眼變成咁你覺得係點做成？
家暴然後自殺？大家都覺得件事有疑點先討論，況且依排咁多可疑案件，需要討論係好正常。
我覺得如果家屬係咁唔同意大家討論既我覺得佢需要公開消除大家疑慮，唔係一個”朋友既朋友”就可以說服到大眾。

不如你講下有幾撚真啦
我夠有朋友識真死者家屬
話果個死者家屬係假
係咪又可以當Fact checked?

我朋友個朋友個女話有外星人控制班警察琴日去海邊吹風
我只可以信 係不幸

好似唔係，條眉有小小分別

估唔到家屬都被滅聲，仲要出埋五毛上網幫手滅聲

佢家人唔同意可以公開講，我地亦都會誠心道歉。
大家覺得有可疑先討論，希望死者沉冤得雪。

如果係好流，傷害完先道歉有咩用 ...點解唔可以fc 左先

屌你老母 死黑警

現在死親既都係義士

到你嘅時候你都唔希望自己死得不明不白！！

其實就算係屋企人
都唔可以確保佢係自殺定他殺㗎喎
除非真係睇住佢撼頭埋牆跳落海
明知佢想自殺都見死不救

我識死者家屬 佢地叫你唔好再9up呃人

一句講曬
你點解釋預言有浮屍
仲要時地人都咁準確

留意返背景係狗屋

屌究竟你明唔撚明
而家成件事咁撚多疑點
係咪以後搵幾個演員做場戲就乜都唔使討論
我地都係想要真相而唔係造遙

上面條友起隔離post都推得幾勤力
如果想大家信你
不如比多啲確實嘅證據大家
你講又朋友又女朋友又家人 我夠話我識佢地啦

咁你一係問准人哋之後share個post上嚟囉
雖然唔信嗰啲都係會唔信個post
但都好過咩都冇喺到9up先
而家係你「朋友」識個「家屬」咋喎，又唔係你識

唔post出黎叫大家搵相關人ver嘅話
咁仲有咩方法fc

你係咪盲撚咗？
近期咁多義士去得不明不白，被自殺嘅家屬一直被滅聲，咁多相，咁多片，咁多證人你都可以被洗腦？！

pish

隻眼角位好似重擊過

講出咗重點

咁你認為可以點fc? 連討論都唔可以既， 家人講返就係最直接既fc。

咁請問家屬點解咁肯定死者一定係自殺？
我明白可能牽涉私隱，但不幸地呢件事已經成為熱門話題， 如果家屬想盡快平息件事，令死者安息，最直接既辦法就係講下點解一定唔關政治事，係自殺！

似唔似係？

南無多寶如來
南無寶勝如來
南無妙色身如來
南無廣博身如來
南無離怖畏如來
南無甘露王如來
南無阿彌陀如來

條女係我中學同學

屌你老母死黑警
殺撚完人棄屍

屌你牆上幅海報

幫推

似！

我唔係質疑條女係咪死者家屬 我係質疑佢係俾人威脅緊

善德？

Link

已經寫住屍體相

態度可以好啲

RIP 🙏🏻

睇落好後生
咁樣就英年早逝死左比個邪惡政權

係我08hkcee

一係就個家屬俾人威脅 一係就蒙在鼓裡

肯定死前被折磨

推⋯

圖都冇張你覺得可信? 我fc咗自己係你老母都得啦

呢個高清

優化處理過:

Sorry 我怕個post 沉

咪撚用呢d terms啦llm

08年會考？我高你幾屆

有啲反地心吸力嘅感覺

halo 師姐

no

如果好似個「家屬」咁講係自殺
點解會雙手僵直半舉？

少似
事主咁靚仔個條豬閪話係佢條女
咪玩喇屌你老母
咁大個人咪撚咁多幻想
演員就演員喇仆街含家剷

p

如有冤情，香港人誓必替各位往者討會公道！

好撚mean
但有同感..

屌你老未做人女朋友仲咁有心情fb回comment , 仲一口咬定男朋友唔係某原因而死
一係你就有份, 所以你知佢係咩原因死
一係你就完全唔撚係人地女友

點解會用師姐嚟聲稱呼我？

求其啦 唔好out fo

首先 佢要認呢個係佢男友fb
再拎張有樣合照出黎
我就咁睇呢個疑似事主fb 淨係見到佢單身姐
唔好話條豬閪 一條女嘅相都無

仲有黑衫黑褲有gear打到爆曬肛
求其搵條豬閪出黎話佢純跳海自殺？搵撚信

RIP 嗰啲打死人嘅狗 你哋都唔會有好日子過

做人咁撚求其點得架！

冇合照都畀個名
真係好難信

個嘴有封箱膠紙？

貌似牙齒。不肯定

係，最少有個名啦

係喎
白色既我仲以為係牙

總之唔好俾單野沉
要搵返果條警長出嚟交待！

原來膠紙反光

RIP 希望你下世係自由國度過

似膠紙啦，條法令紋斷左

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

屌點解會有膠紙⋯
死得好慘⋯

膠紙封口都係自殺? 家屬呢? 聲大大話自殺?

自殺咁點解眼角損哂

你哋對死者及其家人實在太過唔尊重啦，人哋頭七都未過就咁啦

太子站，是同一個人嗎？

報紙佬唔做嘢
以前呢D案若果離奇都會上頭版啵.

啲人話你膠紙

眼腫咗

堅係有啲似喎

我地一定要還佢地一個公道！

冇一個真相先係對死者最大既不尊重

你最想要嘅答案係乜？未必係事實嚟都得架

真係比警察打死，跟住班義士就發大嚟搞，跟住可以搞啲乜？烏克蘭都有死人、光州事件都有死人，SO？

有冇佢同男友合照

有少少似

義士顯𤫊，早日沈寃得雪，還你一個清白

膠紙封口都話冇可疑
你仆街啦

好似太子個個

臉型中左 髮尾中左 耳仔都似

個嘴有封箱膠紙？條法令紋斷左
膠紙封嘴

個嘴牙醫定白泡？
唔似膠紙

個嘴牙齒定白泡？
唔似膠紙

rip

push

義士一路好走 R.I.P.

RIP 好痛心

又係大根妹呢個死黑警

白色係反光位
咖啡色好明顯係膠紙
而且膠紙打橫遮住咗法令紋

啡色牛皮膠紙？
如果跳海自殺， 點解要封住嘴？